頭先睇電視機俾個sales仔串

咁入到間鋪見無人招呼
咪自己拎搖控襟netflix, youtube開聲試下
仆你個街有條友行埋黎問我係咪第一日番工

我話我客黎架喎
佢話下 你又無俾錢又唔問人當自己屋企啊？
自己拎起部野行出門都得架啦咁

都痴鳩線唔試得唔好擺出黎啦你老尾

笑

兩個黐線佬相遇

你個勢輸左

搵錢串佢先得....
你答佢..你第一日返工呀⋯⋯未見過客呀

見到有客都唔招呼
投訴佢啦

個sales係mk仔?

有冇屌柒佢？

開名你都唔敢 講春咩